有無人試過扶乩？

有無人試過去扶乩有？
有困擾但係未試過想問下知多d

唔識 幫推

開錯台

陪朋友去過一次,只係一個人喺一盤沙上面寫字,之後有個人喺到解釋

咁應該開咩台好×.×

成人台

有
元x閣
初一十五同星期六有
唔洗錢

有無話去之前有咩要做？洗唔洗食齋咁？

都唔洗既 心誠則靈
去到問人會有人教你點做
不過唔係個個都會出到乩文
我好彩第一次去等左一陣就有
聽講有D人等成日都未必有

你去黃大仙果個之長沙灣果個？

係 呈祥道上面